[回帶]當年買嘅PSP/NDS係咩顏色？

psp3000銀色 不過已經甩得7788 變成膠白色底 但係仲玩得 間唔時玩下gvg

psp 1000機粉紅色
好靚

咁我真係要好好珍藏我部嘢 間唔時叉返就玩得 除咗舊電真係太渣

而加仲有無原裝電買？

ndsl紅黑

NDS黑色

NDS，家姐買
好似叫玫瑰金屬紅

1000機金色
2000機FF7版
3000機GVS NEXT x1, KHBBS x1